我知你慘還知你慘, 但美國人一定會諗關佢咩事

我希望手足唔好對美國太大期望
唔係冇, 但始終都要靠自己
你自己都唔顯視俾人睇個決心
個決心唔係俾民眾睇
係俾班官員睇
唔該搞清楚

私了就一定要暗底做
慘到仆街就一定要俾鏡頭影到
做雙面人

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :